話說見到啲銀纸咁樣 容乜易一傳十，十傳百

個個都咁做，甴近平咪好無面，等我擦左佢先

之前有人寫謝振中全家
千其唔好寫銀紙入機
咁多人經手冇得查邊個做

擦唔甩添